人民日報關於香港反送中的影片

典型嘅藍絲論述，

請問內地高官和香港高官的子女都在哪裏？

誰是世界最大的糧食進口國？

片中還提及美國有幪面法160多年了， 但人哋1789年已經選咗第一屆總統華盛頓。 香港幾時有得普選特首？
而且美國日日有人燒美國國旗， 好多州份成日嗌獨立， 都唔會畀警察拉， 香港呢？

而烏克蘭 的問題其實好多元化， 地理問題啦，民族問題啦。 甚至你睇下俄羅斯都保養唔好蘇聯解體後淨低嘅軍備， 就知烏克蘭攞咗咁多軍備其實係負債多過真財富。

還有，攞烏克蘭同香港比根本就雞同牛比， 兩者都冇相似性。香港同新加坡或者台灣的共通性還比較多。
例如香港同新加坡都係一個海旁嘅小城市，依靠商業經濟，人口密集，鄰近一個文化差異大嘅大國。

咁依兩者先有可比性。

但香港和烏克蘭？？🤔🤔

咪撚理黨報講乜柒啦
自己做好本份